..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Сайт Универсо
=============

Сайт Реального виртуального мира Универсо, на текущий момент располагается на домене `<https://universo.su/>`_, в будущем будет также работать домен `<https://universo.pro/>`_

На текущий момент на сайте формируется информация об Универсо, в том числе описание возможностей Универсо, общественной и личной пользы, которую может получить каждый человек при помощи Реального виртуального мира Универсо и Технокома в целом.

На сайте Универсо можно будет зарегистрироваться и получить свой Tehnokom ID. С этой учётной записью можно будет авторизоваться на любых сервисах Технокома, в том числе на этом сайте Универсо. После авторизации можно будет изучить различную свою личную информацию, оформить подписку и просмотреть историю подписки, и так далее.

На текущий момент предполагается, что пока не реализована регистрация через Клиентское приложение Универсо, для регистрации пользователь будет пересылаться на сайт Универсо.

Дальнейшие планы развития сайта Универсо подразумевают создание там веб-версии Реального виртуального мира Универсо, которая будет повторять функционал Клиентского приложения Универсо, только в том что касается виртуальных миров, там будет использоваться более простое графическое представление.

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.









